動議一定有人和議贊成？

建制全反對咪又係收皮
咪比777水到

動議撤回唔需要投票表決

但如果比卡超到時唔動議, 變左恢復二讀呢?

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

唔好開心住，有傳言:
"根據規程：要撤回就要喺二讀程序中動議撤回，大家要留意，政府出嘅動議係唔使經「分組點票」，即係話，若果復會後，呢條條例嘅撤回動議喺「地區點票」下被否決呢，即係會繼續二讀

香港人，我地冇贏過，唔好比條佢呃到

而家應該係中美貿易戰，中央開始驚，所以要做d野比美國睇，但要留意林鄭只係動議徹回，到時議會上會唔會班建制派又否決動議，互扯貓尾，好難講！"

毒蛾分分鐘彈弓手
※※※※※※※※※※※※※
求連仔改版
次次入到連登，有好多大量重要訊息沉底，訊息太多，亂到睇唔到。依家打緊仗，重要訊息對任何人都很重要，是時候改版吧？訊息混亂對手足無好處。
如加“克警戰術分析(知己知彼)”、“向高官致意(高官咁好，要做返D野回敬佢哋)”、“黨共小動作/陰謀背後”、“國際文宣/頭版團”、“發夢戰術”、"發夢裝備"、“夢後感想”、“夢後檢討”、“訓得唔好區”、“文宣空間”、“和你飛活動空間”、“和你衝總部”、“勇武有野話”、“官媒/紅媒清算車”、“狗嘅黑材料”、“戰場最前線！”、“對應藍絲/鄉黑部落格”、“戰區好人好事”、“識別鬼踪”、“被捕回憶錄”、“地鐵巴士遇難記”(名就是但改)

每分鐘，有一百幾十任何人放野上嚟(我係狗就放垃圾訊息，而且狗有一群十幾個都夠死)，咁真係唔係辦法！最要訊息分分鐘等下世先睇到！雖然好煩重，可否搵人做管理員必要時轉訊息到適當地方！
亂對我哋，對前線好不利！
我一時, 不吐不快,不喜勿插。
不妨考慮下，幫手推下....或改改內容然後推，推到連仔改版